大家唔好簽個德國聯署丫

都唔關我地事 真係唔好簽

拉

黃色經濟圈的障礙

曲？

唔關我地事就唔好簽？

日有集會啊 大家記得要去啊